終於講了聽日不返工！

喺間中資返緊，之前係咁囉囉攣諗射唔射波好，頭先鼓起勇氣頭也不回咁同個大陸人Manager講聽日唔返！依家舒服曬！

See you there!

中資驚撚過你啦
你估佢唔撚驚過左中共同佢分身家咩

理論上係

但大嘅中資公司其實點都有啲官方背景